<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Culture>
    <Person id="1">
        <Name>Татьяна Доронина</Name>
        <Career>Актриса</Career>
        <BirthDate>12 сентября, 1933</BirthDate>
        <BirthPlace>Ленинград, СССР</BirthPlace>
    </Person>
    <Person id="2">
        <Name>Виталий Соломин</Name>
        <Career>Актер, Режиссер, Актер дубляжа, Сценарист</Career>
        <BirthDate>12 декабря, 1941</BirthDate>
        <BirthPlace>Чита, СССР</BirthPlace>
    </Person>
    <Person id="3">
        <Name>Евгений Евстигнеев</Name>
        <Career>Актер, Актер дубляжа</Career>
        <BirthDate>9 октября, 1926</BirthDate>
        <BirthPlace>Горький, СССР</BirthPlace>
    </Person>
    <Person id="4">
        <Name>Олег Басилашвили</Name>
        <Career>Актер, Актер дубляжа</Career>
        <BirthDate>26 сентября, 1934</BirthDate>
        <BirthPlace>Москва, СССР</BirthPlace>
    </Person>
    <Person id="5">
        <Name>Георгий Данелия</Name>
        <Career>Режиссер, Сценарист, Актер, Директор фильма</Career>
        <BirthDate>25 августа, 1930</BirthDate>
        <BirthPlace>Тифлис, СССР</BirthPlace>
    </Person>
    <Person id="6">
        <Name>Марк Захаров</Name>
        <Career>Режиссер, Сценарист, Актер</Career>
        <BirthDate>13 октября, 1933</BirthDate>
        <BirthPlace>Москва, СССР</BirthPlace>
    </Person>


    <Film id="1">
        <Name>Старшая сестра</Name>
        <Description>
            Две сестры давно живут на попечении дяди, который взял их из детского дома и искренне мечтает о счастливой жизни для каждой. Девушки часто следуют его советам, но это не приносит им счастья. Старшая сестра жертвует всем, чтобы младшая стала актрисой, - и лишь спустя годы понимает, что напрасно отказывалась от своей мечты и судьбы...
        </Description>
        <Genre>драма, мелодрама</Genre>
        <ProductionYear>1966</ProductionYear>
    </Film>
    <Film id="2">
        <Name>Вокзал для двоих</Name>
        <Description>
            Город Заступинск, где-то между Москвой и Алма-Атой, ближе к Воронежу. Вокзальная буфетчица Вера и пианист Платон Рябинин из Москвы познакомились при весьма непривлекательных обстоятельствах. В результате Вера потеряла жениха с дынями, но нашла любимого, который вскоре должен отбыть в отдаленные места, чтобы нести наказание за несовершенное преступление...
        </Description>
        <Genre>драма, мелодрама</Genre>
        <ProductionYear>1982</ProductionYear>
    </Film>
    <Film id="3">
        <Name>Осенний марафон</Name>
        <Description>
            У талантливого педагога и переводчика Бузыкина нерешительный характер. Он не может оставить жену и уйти к любимой женщине, не может отказать эксплуатирующей его талант сокурснице, терпит посещения доморощенного философа-алкаша, а когда, наконец, решается на смелый шаг - терпит фиаско, так как по природе мягок и податлив, как воск.
        </Description>
        <Genre>драма, мелодрама, комедия</Genre>
        <ProductionYear>1979</ProductionYear>
    </Film>
    <Film id="4">
        <Name>Убить дракона</Name>
        <Description>
            Вот уже много лет город, в который попадает странствующий рыцарь Ланцелот, находится под властью Дракона. Долг рыцаря — сразиться с жестоким узурпатором. Но Бургомистр отговаривает его от поединка, объясняя, что люди не могут жить без диктатора.
        </Description>
        <Genre>фэнтези, драма, семейный</Genre>
        <ProductionYear>1988</ProductionYear>
    </Film>
</Culture>